蕭生又蝕住做啦！

🍲濃情•黑松露蘑菇忌廉湯 (2客)
🥗清新•甜薯蜜桃千島沙律(1客)
🥩雄赳赳•美國爵士西冷 ／ 雄赳赳•王牌雜扒 (任選2客)
🍹甜蜜蜜•水果茶（2人份）
🍮 浪漫•一口黃金磚 (1客)

震撼價
究竟佢點賺錢 仲平過d大財圑

即是咩價

238

咪係 睇撚完都唔知咩價
賣廣告都唔撚識

哩d先係高手 突登引你自己check,然後睇埋其他產品

利申：支持燒山

咩人情人節會帶女友食茶餐廳

費是比人話賣廣告

有心既自然會訂

佢點會蝕吖，唔明點解要幫襯佢